[講事實唔好ban我]上左禮賓府

我行花園道上。遇到既警員都有禮貌。無查身證。問我去邊。答曰去禮賓府找陳伯。有警員指方向。
而家人群聚於禮賓府側門。

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

講事實 我係現場 完全冇你講既事發生

P

會唔會有伏關門打狗

小心p牌 自己恆量風險

唔好將基本份內既野 講成 值得被稱讚

遇到既警員都有禮貌

2153 張超雄已聯絡特首辦負責人，傳遞要求見林奠嘅訊息，負責人表示會傳達，並於半小時內回覆。

依家已經超過半個鐘，係唔係要考慮點升級？
陳伯捱咗夠耐喇！

一定因為你都係popo，明晒

898
你地倒戈再講

我喺以正常人對話既態度同遇到既警員講野
你呢？

唔會。陳伯及絕食者在場。

唔係。
只不過呢度好多人講，所有警察皆黑警，搞到大家都驚左警察。故我要講事實

係

嗯，明白，了解，
收工有冇打卡同埋同你啲師兄講88？
紀律部隊要有啲禮貌先得架嘛，係咪？

收皮

咪咁盲目喇。
前排近側門既集會者都一直同警員吹水，講唔好畀林鄭用黎擋示威者

狗，都有好狗與惡狗，但當全部狗都一齊向住你跑過嚟，人人都會當佢哋係惡狗咁睇，以自保，沒辦法。除非，好狗有辦法，令惡狗變成好狗.....

有呢句已經block 得

我見到狗的眼神好串，好睇唔起示威者
愈亂佢地愈開心，有機會對付市民

你吠？唔怪得啦